連登巴膠怒屌暴政黑警罄竹難書暨W1止蝕保民生專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
[/member]

萬能Key:
萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

[緊急分析]法！不！責！眾！

強烈要求範文加埋呢幅圖上去

大大力推！！！

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

[img]
]

上post講得啱
人生只得死氣喉

今日真係 講起我就扯火啦
五點喺機場等 A32 走 等咗半個鐘先有一架車
隔離啲 A31 A37 密密嚟多到數唔晒

每次見到趁亂影特見都喺心中屌一聲
但都性善論咁諗希望佢哋係影完再去集會

漏咗個5毛list

收得平$18.9又唔夠A31咁多人

有諗過 A31 青衣轉車
但要兜口岸不了

34B改咗國泰城開
10分鐘有兩架添

E線因航城止步嗰下
真係唔知想用E線搶錢定係膠粒上腦

8月5日憤然篤魚蛋圖

與其全部車齊齊塞死係機場路入唔到GTC回唔到車
E線係國泰城折返好正確
下晝後勤區收工客同東涌客都要有車做架

我望到架 E33 企人走都諗緊後勤區啲人是咪唔使放工

漏撚咗三毛名單
R730
星期5真好
罪証如下

留名

新帖報到先

I go to school, by bus!

Btw 呢排搭啲舊頭mmc冷氣都係吹弱風反而橙強交到貨

想當年啲trident同依家一樣

265M 停站真係好少 其實來回跟967行較好

膠talk偉論

劉國勳：「北區的T270和T277也很快，W3加站後，車站數目仍不會比這兩條線多。」

膠托不意外

弱風都好
嗰日坐部5525 冇冷氣 仲衰過豬

機場又大水

6190@798

798行12.8 而家都好常見
係唔係打錯6090

6090成日俾人搶車
有啲人以為好威威
其實咪又係巴士一部

北區終於有城巴站牌
某關注組仲唔打晒飛機

N年前咪有902R站牌囉

12.8玻璃梯 - E6X

玻璃梯12.8岀牌
3E6T > E6X
首批7部入沙廠

Work 3新車到

工作3又凖備日日打劫12.8

星期日見89S出12800 可以同工作3一戰

89s嘅柯打安排係點??

全日都係嗰幾架車行死, 定係間中同 89D調來調去?

好想佢派一架俾49X

好似40X同89D都有車要做89S

希望89D可以入幾部12米8清下客啦下繁駿業里頂閘真係搞唔掂

上水廠大把Voith 12800放比沙田

老狗真係好終意個X字
係咪聽落會即刻pro左
e.g. 290X, 30X, 52X

73X都有成十幾部係手

依碌叉

改乜都好咪一樣啪啪啪

X是一個夢幻

荔腸：X代表碌車（234X 238X除外）

做左個實驗谷亭街>馬鞍山
269D>40X定276>火車>87K快
269D元朗起步快一支燈

屌佢，要送voith 走就連埋堆水塘車一齊落大沙 日撚日都見過海線行水塘12800

30X 表表者
X線價錢
30級班次
33A級速度

全部X 都唔快

又要回帶

52X

30X:荃威花園後需繞經荃灣市及（將會）荃灣西站
威力加倍

52x 深井特快

九巴推出月票大抽獎 總值過百萬獎品等緊你

九龍巴士（一九三三）有限公司（下稱「九巴」）推出總值過百萬的「九巴月票」大抽獎，凡年滿十八歲乘客，在本月十五至九月十四日的推廣期間，使用經登記的八達通卡乘搭九巴路線，包括由九巴經營之聯營線 (K12、K14、K17、K18除外)，即可參加抽獎。

九巴將以電腦系統隨機抽出得獎的八達通卡號碼，每位得獎者將獲得九巴月票八達通卡連九巴月票乙張，價值港幣$1,030元，名額一千名。

抽獎結果會於今年十月二日或之前，於九巴流動應用程式App1933內公佈，並刊載於十月九日的星島日報及英文虎報。如得獎者於本年十一月十五日前仍未能領獎，將作棄權論。

參加方法：

在推廣期內，乘客可透過九巴流動應用程式App1933登記八達通卡參與活動。使用已登記的八達通卡，每乘搭九巴有關路線一次，乘客即可獲1分優惠積分，累積滿10分即可獲一次抽獎機會，滿20分時可獲兩次機會，如此類推。優惠積分計算與有否扣除車費或得到車費回贈無關。

係咪要係城隧口無限拍0.0分段

唔知有無得登記交津

強烈要求加埋呢張

少年，你太年輕了。你以為九巴派發的獎品真的有那麼市民中獎？其實都是員佐級協會拿的，不然我再換個PPRB發同樣的話給你看。

香園圍新線，狗巴搶錢，城巴插旗

上水線 B7 $7.5 每日10分鐘一班
大圍線 B8 $12 六日假期12分鐘一班
屯門線 B9 $18.4 六日假期12分鐘一班

10分鐘一班要幾多架車載空氣

B8竟然行乙明都唔入沙田市中心

其實B9唔算搶錢啦
B9大約40公里，同258X、259X相若
同樣收18.4嘅263A官方得36.7公里咋

咁進取，一開波班次就做到咁密

要市中心坐東鐵轉B7？

8800驗車

柴灣站有架地鐵伸左2卡出黎就停左
啪一聲仲有光閃出黎

68X
等到X X 聲

為咗贏標係咁上下

B3X到而家都係15分鐘一班，呢條B7連上水市中心都入唔到
呢三條應該得B9可以睇好，收$18.4除時連BBI都無

首部城巴Volvo B8L (行李架版) 是日首次到土瓜灣驗車中心驗車，巴士已經貼上車隊編號 8800，有消息指有關巴士暫定編配行走來往啟德郵輪碼頭的22號線。

其實我覺得B7應該行百和路
B8都唔大差既
但拆返條泊大埔墟站好過

是但啦 反正尾站一定係廣福邨

貼埋肥婆食雪糕然後話係老婆吖笨....

屯門果啲不如開多啲去上水 綠小44變巴士版

坐緊6831 @ A21
屌你老母架車好污糟
又紙巾又餅碎又水樽
可能多某地遊客坐嘅巴士就係咁

WF5732@98D

召集各路巴膠去 GTC 影巴士
去機場影巴士冇違反禁制令㗎可 ??

剛才何文田偶遇

但隨時會俾人趕

機場保安惡過犬

高清是個好東西

仲以為就算去水埔都會喺大沙玩幾日先

12.8直接北上

KJ553@74A
坐滿入獅隧

難得難得

E6X有冇風筒聲

今水E500有電子懸掛未

依家無，你驚遲啲無咩

當然有

啪啪啪嚴唔嚴重

對住黃/狗公司放tg

巴打終於甩P

Mx1088夠冷氣 上麗景山/城隧出奇地好力

黑社會我屌你老母
對住巴士放催淚彈
之後又要對住巴士舉旗

老狗的IT真係
同一個八達通號碼可以重複登記....

城隧線搵到錢呀嘛
又多人搭

記得早幾年47x 好似 cut到得返一架荔廠車行, 用嚟做葵盛頭班車

原本望到區內線收6.4好似大貪左 但望到係水泉澳特車 即刻合理哂

一堆人願意比7.1坐287X落山喎
6.4算「克制」啦

沙田區一堆跨區線同跨區分段收得仲平過288C...

老狗又想加價

812都$5.6都唔差得遠啦

6090 682 日常？

經典搶錢線：
柴小N21特車機場去東涌，GTC開0058
收23蚊一位

估唔到龍運A 車成日載空氣，居然會仲賺多左錢

港豬噢應該進好多財

有5蚊短途分段嫁

N21 有雙向分段㗎喎

41同46應該好似33咁改只玩星期一至五平日朝6半晚7半

區佬你

玩多幾次星期一咁

唉屌唔記得添

長發撚表示41應該飛走長沙灣深水埗 最好飛埋美孚
長發直達旺角同41A叫兩飛

241x
改逆走南橋特快會唔會好d

自膠
我意思係山上特快

唔係241X

241X垃撚圾 本身行北橋好心就行荃灣路+西九龍走廊去太子
大角咀就交俾本身行南橋+青葵公路嘅41A 而唔係依加喺南昌到ON99等燈轉西九龍走廊去太子

而且241X竟然係行柏景灣嗰邊 仲要只係去到何文田 九龍城又去唔到

仲要神咁早7點開一班 搵鬼搭

山上特快應該改43C
例如加多幾班242X/加下繁回程

岩岩先再cut完班嚟

想屌柴小啫，仲有25特車中環去銅鑼灣唔上寶馬山，位位6.9

43c下繁.....少人到呢.....👻

OU +HKCC

應該話
堆荔腸車真係

無睇車牌 不過應該都係

好日都無似可以搭265B富豪大法訓吓覺
點知半路壞車仲要過返部西瓜波

W1減班

搭X42C係對面經過睇住佢地過車

幾時取消

抽乾政府庫房絕招：全港巴膠一人一信反對取消W1 W2 W3，要惡到好似方大帝輕鐵哥保692咁先得

減完日間大部份時間仲開梗20分班

一日過少差唔多40次海
西隧公司表示

江澤民.jpg

608加班

w2 w3點都唔會最燒錢啦

唔係冇膠樽，一早撲咗去你度啦。。

其實鯨大好多都係太子/旺角站轉巴士上去 所以應該唔多人搭

仲乜收到咁

未入機姐 岩岩一睇
1400 狗
1420 預定 狗
1435 預定 城

做乜咁睇唔開學哂啲區議員睇ETA check脫班率 未入機唔等於收車喎

係大佬山等左廿分鐘先有車

大師兄又再出現

有名你叫，閒人一個，又點會係大師兄

好期待B8
第一城<>大埔特快

大包圍班次

九巴8月19號開辦新線261S，由寶田經良景,建生,上火去天平。每日0700一班，收費$14.8

得果一班

260X中獎

非繁運凳都有得加班

遲下呢個玩具D豬紙洗唔洗叫梁國雄議員出嚟

西裝友好型咁入張10蚊紙搭 85A

仲要內置迷宮遊戲👍🏿

意料之內，E6X上73X 278X 279X同307

另40X同89D會增加12.8

89D終於上12.8

想請教270A已批12800？
剛剛ywca見到架去梗尖咀方向

好似同278X同期批

W1改路，沿線站位不變

竟然仲未停航

去完遮打968保持一貫水準之下
又係月票逃生門934出動嘅時侯

皇后像廣場一站坐滿
LB9345@182 經典配搭

182要襯返KZ牌
當年都唔知咩事, 182可以成為沙田第一條直梯巴士線

荃灣 (荃景圍天橋往大西北)特快

其實平時934荃景圍天橋係咪真係落半車月票客

KZ8692

當年出模型回憶

記得好似係85A柯打

當年唔知點解有部LD 297掛咗182

十點半班 934 同 936 尾車坐滿窗口
老九倍感安慰

btw 早兩日有 fd 由大球場走 要去城門谷 (aka 總站去總站)
問我坐唔坐 936

5078琴日朝早796C之後封車
咩料

936 cover 既人口都唔算少啦
仲要好多都唔近鐵

路姆西師兄

慢

有都唔奇

有邊間唔鍾意個X字

聽聞港女辭職唔撈

由25/8起，城巴 71 改以中環林士街為總站，取消中環永和街站，同時增加干諾道中恒生銀行總行及林士街站。

5078個牌17號到期

一落完大雨啲荔腸車隻窗即刻乾淨哂

頭油呢

員工溝通巴士嚟咗屯門碼頭
冇圖

有老闆老公渣架GT-63AMG接佢 自己又有架頂級golf.....你話免費證需要性大唔大勒？

消失得無影無蹤

一擊即中 逢出必中 綠茶婊😩😩😩😩

食飽前四後六即刻唔撈現真身，識玩

前四後六應該4 個月糧，10 皮野當賣廣告囉

原本月入萬零蚊學人戴潘朵拉珠仔手鍊既......會睇得起巴士司機呢份工？🤡🤡🤡🤡

就算轉做政府 收入多個開 都唔夠老闆鬥啦....

平民入去打工政府 港女show-off論 進城鄉下妹的過於安逸論🖕🏾
黃馬褂啦喎⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯梗係水長流

佢老公似要靠佢多D喎

若果老公係閪佬 就去唔起金鐘名都啦

嘩你都知幾多野喎...

真106X 特快

黃大仙站直去紅隧

上車門隔離補油補得咁求其

因為有次九碼見過電影巴士佬 傾過兩咀 話去金鐘....

金鐘有咩酒樓 你估我唔知咩⋯⋯⋯⋯

利申 我都每年去果間酒樓飲宴

咁佢都呃左唔少人...

終於唔洗坐兩個鐘

唔係
重點係796C
破禁然後退役

警方本周三(14日)晚上在深水埗施放多枚催淚彈驅趕示威者，令附近民居及食肆受催淚彈影響外，消息指當晚有一輛九巴98C路線巴士途經該處，車長疑吸入催淚氣體後感到不適，需送院治理。消息稱，當時該輛巴士處於正常服務狀況，車上很可能載有乘客。

據了解，吸入催淚氣體而感到不適的車長姓陳，早年已經退休，現時獲九巴重新聘請為兼職車長。當時涉事巴士由將軍澳坑口開往美孚，並非員工接送車輛，途中會上落客，因此相信涉事巴士途經深水埗時，車上可能載有乘客，而涉事車長是將巴士駛抵美孚總站後，才召救護車送院接受治理。

九巴證實有車長不適，指已有既定指引，訂明巴士在行駛時遇上突發情況的處理程序，包括車長應保持鎮定，保護自己及照顧乘客的安全，同時盡快向公司匯報，以便提供協助。

九巴職員權益工會理事長李國華表示，管理層曾出一份內部通告，指若車長執勤期間遇上衝突情況，應該盡快疏散乘客到安全地方，將巴士熄匙，車長亦應到安全地方暫避。他指，九巴至今無向員工交代有車長因為吸入催淚氣體而不適，亦無交代如何清除在巴士通風系統內的殘留催淚氣體成分，「車長日日都要揸住架車，長期吸住(殘留催淚氣體)，架車又會載客，九巴對車長同乘客嘅健康好不負責任。」

黃大仙過海村巴
平時黃大仙人應該無幾多個撘巴士過海

早繁叫靚啲
平時就10個都唔知有冇

20亞皆老街中電掉頭
旺角循環線

龍運係咪唔記得咗 E33要入轉車站

原來所有紅隧過海線都skip哂九龍區的站 直衝去總站

103, 109, 110, 113, 170除外

182

只有毒撚才被騙.........

利申：我也被騙過🤦🏼‍♂️

More

岩岩見到55XX@796C行官塘道返將軍澳 （有客）

自稱單身 騙份禮物咁 後期發現有個老闆男友....

城巴係海隧調頭

你送了甚麼比佢?

通常都係停完景泰街cut唔切線
久唔久就發生

呢個位堅惡搞，自己揸私家車係景泰街轉出嚟有時都要慢車等機會逐條線cut，巴士仲要無人讓

沈巴士婆船

60x仍然係深水埗調頭

厹架12800歐陸唔啪喎

值數千蚊的手鍊 那個是進城鄉下綠茶婊並不是巴士婆

但車外嘈過歐5好多
係廣褔道老遠一聽到聲已經知道係玻璃梯12800

新巴個堆最近都開始冇咁嘈
唔知係咪tune過

話說290X係咪好多碌神？
最近幾次搭入將軍澳碌到痴線
甚至比後車爬頭

邊部
今日坐三部都啪

又多個受害人
係!

唔係貪佢直接到康城真係唔會搭呢條線
又慢又迂迴又疏

E6X8 都係啪

近兩日見過新城果堆歐6mmc, tune 完都係比歐5嘈好多

Btw 厹架歐6 上斜好遲先落到4波

叫好咗
以前一部入站可以成個調景嶺站都聽到
而家算冇咁嘈

有非巴膠朋友都認得d聲，實在太大聲

正常
我屋企兩老直頭話點解最近樓下成日鑽地

架E6X7 真係唔錯喎
同堆紅鑽有得比
係車入面都聽到風筒聲

啲紅飛都係咁
坐車尾可以享受最佳效果

啪啪啪到
點解可以仲係咁

mmc邊有馬拉砌

玻璃梯12800空轉叫冇咩聲
其他同新城差唔多

係喎 剩係底盤係馬拉做

係咪因為有限波掣

康城出彩虹一個鐘 你搭埋我個份
屋企人放工搭過一次 不了

298E轉290都快過佢
唔cut都無用

狗公司無諗過整290x返放工版
康城下一站彩虹 比你收到15$又點話

康城有咩車係快
只有望下轉車站落成以後一兩年會唔會又大改動有直出線

根據最有可能嘅估計
佢嘅X係話俾市中心班友知道唔經坑口寶琳
不過老實講，兜安達泰真係趕客
康城友基本上唔會搭巴士，所以無必要開
大部分290X康城出去唔過十個人

796X算係最快架啦（笑

轉車站可以好似屯門咁駁埋山路線我又唔拘

之前康城有好多地盤佬返工
佢個x又要入調景嶺又安達想點
覺得應該安達止步 康城另外掙資源好過

新車依家通常都係得返DNR3個掣

將軍澳仲開村巴（笑

雖然我覺得真係有需要
但係淨係shuttle換大車都比運吉屌我諗無咩可能架啦（

你估削德咩
時代唔同咗
而且削德唔近地鐵先至可以生存到而家（693除外，因為太貴）
康城本身就地鐵樓，點鬥

佢個x 係話比安達泰知唔駛行路落山坐290同a

其實好難講 唔開真係唔知有冇得鬥
成個康城得幾棟係近鐵 而家最遠又入左伙個堆都要行10分鐘先到地鐵站 反而最遠個堆樓下就係巴士站

而家成個康城仲未起好又未入晒伙 等人口再多d 條新橋又起好 應該有開既價值

全日就肯定無 至於返工一二班可能有機？
坐十幾二個站地鐵都唔見得舒服

蛋有冇？
見有啲得有D唔得

安達止步收唔到將軍澳價fat fat

有感於W1一年兩度減班
特此紀錄

統計歷次因應特別交通安排下W1情况🚩

⚠️改道
✅止蝕
❌無法止蝕損害民生

*遊行集會佔領無法一一收錄，只能記錄有特別交通安排之日子，如有遺漏請見諒

6月9日 民陣103萬遊行⚠️
6月12日 草案原定恢復二讀 包圍立法會✅
6月13日 政總封路、媽媽反送中集氣大會
6月14日 政總封路
6月16日 民陣200萬+1遊行✅
6月17日 佔據夏慤道✅、包圍特首辦
6月21日 包圍狗總✅
6月22日 包圍狗總
6月26日 G20 Free Hong Kong集會、包圍狗總
6月29日 政總及金紫荊封路
6月30日 政總及金紫荊封路
7月1日 民陣55萬大遊行、佔領立法會✅
7月2日 佔領立法會✅
7月6日 光復屯門
7月7日 九龍大遊行⚠️→✅
7月8日 7月7日遊行清場✅
7月13日 光復上水
7月14日 沙田遊行
7月17日 銀髮族遊行
7月20日 「守你老母集會❌」 (新城市自發集結)
7月21日 民陣43萬遊行✅、噴支徽、元朗恐襲
7月22日 元朗鄉黑共和國宵禁
7月26日 支聯辦實施特別保安 (和你飛集會、醫護集會)
7月27日 光復元朗
7月28日 港島追究開槍大遊行✅
7月30日 包圍葵涌狗署/(天水圍煙花襲擊)
7月31日 颱風韋帕襲港✅(東區法院聲援)
8月2日 公務員集會、醫護集會⚠️/(包圍馬鞍山警署)
8月3日 九龍大遊行✅、掟支旗落海、兩佔紅隧、快閃黃大仙
8月4日 將軍澳大遊行、港島西集會、各區快閃佔路✅
8月5日 大三罷、七區集會✅
8月6日 包圍深水埗狗署
8月7日 太空館觀星會
8月9日 包圍黃大仙狗舍
8月10日 大埔遊行、各區快閃佔路
8月11日 維園集會、深水埗遊行、北角荃灣遇襲、各區快閃佔路✅、布袋彈致失明、葵芳站內發射催淚彈
8月12日 機場集會
8月13日 機場集會
8月14日 機場禁制令、深水埗激光燒衣
8月16日 「旅遊業界遊行❌」、「英美港盟，主權在民」集會⚠️
8月17日 光復紅土、「暴力救港守你老母集會❌」
8月18日 維園集會，不見不散

統計
⚠️改道 3日
✅止蝕 15日

究竟會係W1執柒咗先定摺被軍出兵先

呢個post要長期置頂跟進

永久放#1

12 分班鐵 短期內都仲有得鬥

12分都唔爆喎
講起上嚟今日仲有人話要加密班次同埋延長去北角
笑

蛋除左7500都鎖左

不嬲突發都係直接無視跳車站

隔mon 都有🍇味

有廢老係埔鐵寧願每人比足半價搭A47X去廣褔都唔等71S

康城坐車出官塘飛官荃紅頂仲快

E6X 係”3DNR” 4粒

粒3係咪裝飾黎架咋

伍公子？

技術性拉上翠林
再唔係拉到康盛

今日有沒有過海發大財派車

車頭企滿人未？

新翠邨成堆黑衫等170 182

102106又改道
紅隧口逼上112 116係咪唔使諗

過海線又爆？

好多 B8做紅隧特車

112有特車

619樂雅苑 企滿人

其實銅鑼灣避風塘行過去都好近

牛頭角之後全飛站
城巴開左2加班車

673車頭企滿黑衫

102旺角已經爆滿

但係尚德人寧願坐x,見到㗎290都唔會上

我係其中之一

興發街車全部行英皇道上東廊
東廊柴灣方向封慢線,非常塞
東隧港島出口往北角roadblock

老九5分鐘兩班車

巴士公司又贏

你好撚煩，次次都贏贏贏

112 巴狂開伊莉莎伯大廈特車
但新記個改道路線係直出銅鑼灣避風塘

今日第一條停的線就係W1

又關佢事

btw613疑似有停駛 有待確認

Wa 619 老九開三拖卡

好似1999咗
我係講6月13日嘅w1
由於夏慤道周邊日常被佔 未清完場

避風塘個站已經打爆咗

灣仔都未過就停

依家969接近坐滿黑衫過海

香港人不嬲遲開到

休班就係....

感覺上呢批E6X無乜啪啪聲 但一超速 錶板係咁長響

新城70響果款

係

一樣喺尚德上車 一樣係五個字
坐 290X 已經去到安泰
290 (A) 連康盛都唔知到未

去安泰邊洗五個字，三個字就到

嘩我上次四點幾坐 五個字先到安泰

咁多路線停開
270a都要收車

見到有城巴170 喺沙田開去華富

聽講朝早安達泰好多人落康城

黃色307又改行西隧

係尚德坐290/290a 去荃灣, 仲慢過296a > 40

姐姐阿👺👺👺👺

港島公眾活動：除107、170及171X外，所有經紅隧的過海巴士路線暫停服務，而101線特別班次，將於晚上約19:45起，加開班次來往灣仔堅拿道西及紅磡海底隧道收費廣場。
2019-08-18 HKT 19:35

618 918呢

袁嘉敏

904

第17日停駛
特此留念

907一日限定
仲有E6X@wg9611搭

爽呀

隔離有個巴膠好興奮
準備搭完再搭W3出去

我要坐特見

會響50？

35歲

新巴82M坐滿

當咗自己紅小咁做，見有人聚集就停低開門

頭先晏晝六點幾喺港澳碼頭見到個靚靚後生黃公司女維記

不

孝

柴小先係907
狗巴仲係行東隧
中環碼頭已經坐滿，仲要有兩個分站 入境、灣仔碼頭

入境個到上得幾條魚 但係就停咗喺度七八分鐘
無啦啦又入咩灣仔碼頭 又唔講定
一條魚都執唔到
同埋灣仔碼頭等車啲人兩隻手都數得晒

E6X冇臭膠味好靜冇咩雜聲（隔離巴膠話冇聲J 慘）
但報站牌壞嘅

入大埔都要45分鐘 907一早到咗啦

頭先23:15去到香港站等619
點不知啱啱到老狗時段
話係北角掉頭
搞到香港站成班人冇車上

淨係諗係劉青雲果句：「咦～乾爭爭嘅」

又令我想講307C肯開回程未
睇住馬鞍山可以有981P/980X咁耐都未到大埔

唔好意思！阻阻大家想問吓：

參觀青馬大橋有咩要注意？

但運豬咁都批唔係一個好現象💩

咁咪仆街囉
啱啱去到走咗
跟住問下一㗎城巴時段係幾點
佢話N車先有

有名你叫運豬
班人頭豬腦一見符合車費等級表就批架啦

上水廠玻璃樓梯爭啲BBQ

收幾多啲人都唔俾錢嫁啦

歡迎加入成為不孝子一員

點解成日w1 冇影響到 但城巴會首先停佢?

同區議會傾掂左數
快就今年內開得成

要求307p 早上去大埔!
or 全日

睇唔透柴小條82M係想點
條線同當年84M一樣，只係飛走中間幾個站，但係呢排一有大規模停駛，架82M就好似無限加開咁，班客唔係搭小巴多架咩？
唔熟柴小個區希望有人解答

小巴食唔哂
平時小西灣d 人有一半係巴士出入
一冇左部分巴士線，就推哂落地鐵
小巴要幾多架先頂到一架巴士？

小巴獨市之後唔憂做，班次同司機態度越嚟越趕客，班客一落地鐵站，見到有82M等緊咪唔行去小巴站

同埋82M個站位係靚過小巴，一出站就見到，小巴都仲要行兩百米

大埔啲路線改動/發展一向都係慢幾十拍

新V6B上層車頭啲冷氣風聲會唔會太勁
坐一程隻耳仔勁辛苦

坐過幾架都好大風

大風但唔凍

東區醫院站兩部新巴炒車 有部豬剷上行人路 好彩冇衝落山

5077@694

班區議員冇幾多個識交通
最多好似嬌姐咁山頭主義

乜區佬識交通既咩
識既話咁多年既RPP都唔會鳩下鳩下咁啦

大西北啲客會因為西鐵要企而回流返去巴士，
狗巴係咪應該積極啲，研究下路線重組搶多少少唔想企嘅客呢

叫佢收少兩部車再算啦

讚成

超讚成

嘩 7個負皮 我覺得會有好多客 lor

5074 5079@701

想問下 Omsi 新嗰部 Gen3 係咪有報站聲？
如有，應該點整 ?

想問下E6X係咪好似V6B咁用個個白底報站

邊度出

Steam 有得買，HKD$102

啱先搭尾班車返去
上到車有件廢老個電話開到好大聲(仲睇唔知咩片話我地係暴徒)
之後過咗一陣連隔離啊叔都頂唔順帶耳機
再過幾個站見啊叔想落車襯仲有唔少人直接同廢老開火叫佢收聲

F5

電牌冇嘢出，係咪要裝個乜鳩嘢k++檔？

姐姐阿！！！

行長沙灣道5分鐘完成嘅車程
36A轉入東京街要行4個字

其實係咪要諗下荃葵出西九 31B同36A唔好撚再行青山道？
唔怪得個個都去坐鐵啦屌你老味

依家有290X
290(A)真係只係畀區外同埋寶林坑口人出入荃灣+將軍澳

290X碌車碌到仲耐過290，不了

6X仲行青山道
點X樣X到？

長沙灣道有35A 36B呢...
唔重組下31B 36A都幾難推到岀去行長沙灣道

沙市搞咩又塞死咗

青山道 荔枝角道 元州街

荔枝角道 32
長沙灣道 35A 36B
東京街 31B

每條街都有一條

WG7006@3c

想坐B8？只需$5.8

277e今日係咪開始有加班車試水温
車頭寫住加班車
應該一早要加

新假期又直接回帶照抄
都係英皇新傳媒互抄，所以照抄到一樣

民選9個「最垃圾」九巴路線 網民：71個站坐咗成2個鐘

最垃圾九巴路線
1. 九巴 14H（油塘至順利【循環線】）
車費：HK$5.8
入選原因：行勻成條啟田道兩次，都唔行連德道秀茂坪出。

2.九巴 28B（彩福至啟德啟晴邨）
車費：HK$5.1
入選原因：呃行車里數之作，總站去總站行路快過坐車。

3.九巴 30（荃威花園至長沙灣）
車費：HK$6.4
入選原因：荔景、麗瑤一帶專線小巴線（往返美孚、荃灣），車費更平，車程更短。

4.九巴 40（荃灣麗城花園至麗港城）
車費：HK$8.8
入選原因：路線設計好差，未改路線之前更差。

5.九巴 42C（青衣長亨邨至藍田站）
車費：HK$9.6
入選原因：去勻成個青衣都唔夠，仲去荃灣、大窩口、石籬、梨木樹，要搭好耐先到龍翔道。

6.九巴 53（元朗站至荃灣西站）
車費：HK$10.8
入選原因：總共71 個站，想行青山公路遊車河真係fit晒。有網民坐過一次53號單層巴士，由荃灣廣場嗰邊上車入元朗，坐咗 100 分鐘！

7.九巴 64K（元朗西總站至大埔墟站）
車費：HK$8.4
入選原因：元朗去大埔搭兩個鐘，成 60 個站，真係爬山咁爬。

8.九巴 248M（青衣長宏邨至青衣站）
車費：HK$4
入選原因：成條線行落地鐵站15分鐘搞掂，真係寧願行落去好過！

9.九巴 249X（沙田巿中心至青衣站）
車費：HK$9.1
入選原因：唔明點解行青沙公路，明明行城門會短啲，又可照顧埋城隧轉車站。呢架車都要等半個鐘一班，等到炆！

九狗線青衣估其三，所以話：
青衣真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半！
M 線係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口！
_ _可以行去_ _搭_ _ _，步行也不算行得太遠！

真係睇你好唔好彩，每次尚德上車，55分鐘就到大河道

之前有部行2E

之前見過有部行34

286X推番出長沙灣道唔行青山道簡直係德政

咪當方便上葵人去西九唔同角落

首試33

放工時間其實都幾多流水觀塘工業區去黃大仙
不過德福橋轉出觀塘道個位塞得幾緊要

入內街又慢又要塞燈
呢個佈局過時啦

好似大西北堆線咁
叫班客自己行岀大路坐
內街用九龍市區線做接駁啦

咁我留定個靚名遲啲搭城巴B8只需$4.9遨遊啟德/$3.7成個港島北岸流水

深水埗d燈好煩
坐118由東京街去到黃金段路難頂到

一到繁忙時間
三線變一線

同事試過出面塞車，Megbox上車一個鐘都落唔到彩虹

踢啲巴士線行荔枝角道啦，燈又少過青山道

無265B嘅

青山道好似全日都係一線
夜晚搭72出九龍 經常係中線埋站算
跟本唔夠位比架車扭入去
落完客一起步就轉燈

成功爭取42C途經梨木樹

VD3817@74X，白衫揸，套衫好型

但2E掛牌本身冇B8，要坐到睇彩數

等龍運行S1

龍運/城巴

265B垃圾到不值一提

荔枝角道距離長沙灣道太遠集唔到客
到時地鐵多謝你

但係而家基本上長沙灣道已經飽和，唔可能再放線落去

249X沙田市中心幾多年前啊。。。。

但大西北線都開緊好多支線入去喎
試過返intern九龍灣放工壯觀到
由天橋上德福落返地鐵站再入閘都係塞住(人)咁去
著到西裝骨骨嘅有得揀會唔會同你行
叫啲人行去觀塘道容乜易倒咁班客俾地鐵

精神病院：比亞迪考慮投資 wrightbus

286X 係循環線，行元州街令班次極度不穩，以前試過平日夜晚長沙灣廣場等9 個字先有車

我只係講緊長沙灣道/荔枝角道/元州街+青山道
元州街+青山道只係個舊區不提也罷
荔枝角道有偉業街+宏照道咁多人岀入返工先算啦

所以咪話要重組行長沙灣道嘅線

咁回程應該去邊個站等邊條線好
條條都一樣咁疏車

都唔係淨係精神病院係到吹
上網search「wrightbus byd」都有d英國媒體傳緊
有媒體直頭用「struggling wright bus」、「BYD rescue」

上海街🖕🏾

卡佬又玩命

笑左啱啦班狗又無得challenge
遊下街都好!

新填地街站位算係近地鐵站同朗豪坊
夜晚都算係幾多人等車架喎
係堆巴士站分得散分得閪搵站頭麻煩姐

又
新填地街本身全日都有1A 104呢d密車經過
唔明白點解話靜

呢樣真
之前拎架facelift禁牌就難搵好多

做乜

行青山道+公主道特快 or 西九龍走廊 佐敦道

又loop

新填地... 行去朗豪坊$13算啦

265B真係笑而不語
好心停埋弼街啦

利申先：坐開265B，站位比33A/37仲近旺角道

新填地街一堆裝修舖
夜晚梗係冇舖頭開門啦
但其實等車客其實唔係少數
淨係一條265B已經有唔少客會由街頭行落街尾等車
街頭頭有52X 66X條隊，中間又有72X 87B條隊
圍城客要由街頭行落街尾都未驚過唔知有咩好驚
幾分鐘就到巴士站但都唔想行就更加難明
不過保唔保鐵呢個又純屬個人選擇

旺角冇位做總站
唔入大角咀咁去邊好？

又
當塞車塞成個鐘都未入新填地街
即係旺角道、彌敦道甚至洗衣街都出事啦
即係成個旺角都塞死啦
就唔係純粹大角咀同新填地街嘅問題啦

回程停埋弼街好呀

屌個站個位閪都算
成日塞塞完埋站又要再等燈
弼街取代新填地街我都唔mind

新巴多on9冇計

唔知點解條條喺新填地街轉出嚟嘅車都停弼街
連270B都停，係265B唔停

不。以前係得66X會停，反而66X/270B先係少數。

其他33A/37/43C都無站，43C甚至去到太子先再有站。

真係對天北有歧視同欺凌嘅態度
我諗到嘅合理理由係265B個站最前
以前68X停可能因為補返彌敦道快富街

創紀之城$5.8 觀市$4.3
app咪有囉
如果咁計較錢既話去KMB拿返錢

幾毫子算數啦
我係想知佢點撳到$5.1啫

我諗個價係往尖沙咀冇轉返往中秀

係喎
諗起以前八仔機隔離有張記得轉方向貼紙
依家好少見

好記得見過238M開$6.4
應該係較左238X分段

呢個位真係好難搞
垃圾九龍灣

33係黃大仙去荃灣中西南的特快

原來上路都幾多人搭93K去旺角

叫佢轉都唔轉抵port 啦

少有既獨市位

分比兜廠個8部E6X真係俾968

但一諗起要換走而家堆紅色跑車就

牛河一流

希望268X可以繼續加12800

九廠人表示唔介意用紅AEC同兜廠換V6B

11都好多人坐

跟住85B的士客量
85好少少

新蒲崗同土瓜灣線王

608唔夠10人

搞清楚
紅土區唔夠十人啫

608係靠九龍灣全日特快上東隧食糊嘅
下繁輔警已經企滿 kitec頂閘走

不過都係不滿佢點解回程唔做巨盒
唔埋常悅道都算，宏通街加個站好難為你咩？

尖咀donki有狗公司product

停宏通街好似上唔返觀繞

嗰站埋完要入返常怡道先上到
雖然算客倉黎
不過之後嗰燈位就
我覺得可以試下加特車做
btw要解決咗冇車會斷䌫呢個問題先會比較好..

可以轉入常怡再入宏照上

唔襯紫色

啱先坐 290 見到架車櫈 pan 貼咗 33 廣告
然後有兩個女仔一齊討論條綫

咁樣宣傳新綫咪好囉 喺報站賣廣告做乜鳩
934 呢啲一程一次都算嘞 屌你轉乘龍運 A 綫嗰啲一程十鳩幾次

好似B8襯呢個塗裝多D

有時唔明放九東線做乜
佢啲A車凳同城記啲E車凳差唔多
又要拎喼轉車
我不如城記E入去或者比貴啲坐A
放係啲區內線話比人知有短途接駁仲好
以前返一星期工坐42C/38已經識背

當佢地坐過一程 塞到呀媽都唔認得
跟住就會不了

橙公司82出youngman

飛機橙A車堆凳點衰都未至於同Citylight差唔多呀

仲要三語廣播 淨係識英文/蝗語的人真係會識轉車？

飛機橙坐過1次
張凳硬到呢...
不過起碼嗰頭可以挨吓
但城記啲85xx嗰頭枕勁淋
瞓得勁舒服
(可能65xx嗰頭枕未用到淋

繼68X，又多一條元朗線加停屯門區內(紫翠花園)，希望將來有關路線加入屯門區文件，正如之前68X一樣

飛機橙A線好大機會被降級

有扶手電梯已經要感恩

望落最起碼唔似市區車嘛
上層減左排櫈都收貨

狗巴934路線特快往來荃灣西約及中上環 灣仔
乘客可於西隧免費往乘936往來銅鑼灣
乘客可於荃景圍天橋轉乘575859606166676869265269m/68a往屯門 元朗 及 天水圍
以780蚊購買月票 即可任意轉乘
詳情可。。。

岩岩坐290X 係度諗

E22A 成日比人話要2個鐘先行得晒全程 再計下數 繁時290X都要用75分鐘先到尚德 再加多半個鐘入康城 踩全程原來同E22A 差唔多

265B回程臨時改道不經翠湖直行天華路，正

原來水務署整路，好想265B永久改成直行天華路

翠湖應該會同九巴死過
269M單嘢已經比九巴找撚咗一次數

根本直行條線觀感已經好好多

608兩邊總站都係得一條線有車無車都係食自己架喇

除非如果有心搞就首先要搬去筲箕灣➡
102嘅字軌人要識608可以互跳➡
102要批行12800➡
站長肯care條608同你執➡
最後因64xx數目不足計劃告吹

搬入柴小陣地就解決到同102互跳嘅問題

同各大柴小路線互跳，先可以將跳飛機精神發揚光大

276p

有聲既喂

係漏咗講

有冇人知依家n269有冇經元朗?
想返屋企呀

低調少少
多人知就唔係清泉啦

幫你做文宣貼連濃

今時今日仲有批3ASV 咁顛

遇着卡佬識踩 拎黎行N車

仲快過平時MMC到起碼10分鐘

Bt 架車坐滿 上斜路都係有心冇力

早晨
陣間去搭W1支持下先

其實想問好耐
有冇啲活躍啲嘅巴膠tg group
我入咗一個 果個都唔講野嘅屌

27 字軌尾單做82 有咩問題

班小朋友用tg嘅咩

小朋友就不了
各位連燈巴膠有冇group?

下層個擋風玻璃幾時先整返個凹位

大耐冇玩
依家仲係omsi?

邊個凹位?

咁269B同69x大條道理合併 天市三糊之後脆糊天瑞

紅12.8zf 真係好爽

佢地咁鐘意圍爐

又點會用tg

呢個位

係咪依家個個都買正版了

咁有冇WhatsApp group..

塊玻璃同車身都係黑色，你睇唔到啫

以前有

不過潛水潛得太耐比人踢左

唔買正版
有啲圖會玩唔到

想當年 bf 都有巴打整虛構車
都好鍾意用 32B 做頭牌

換新車有鬼用咩
呢排968啲班次越黎越疏

都係個句啦
968太多對站私牌 仲要紅隧屯公
然後一個唔該，6區督察又抽車去68M 268X 276P
根本站長冇可能跟表放車
邊架到先就邊架走先
拉返勻個班次就算

咁你覺得可以幾密幾齊整

有月票就用樓上個方法

我自己坐開968，明顯feel到呢半個月係疏咗囉
以前10分鐘一班嗰啲時段變咗12-13分鐘

你指68M轉934?
返shift, 今個月下晝先返工，用唔到
如果朝早返未必咁覺疏咗

返下晝咪68E+948囉

我連軚盤都冇咗
依家轉揸私家車好耐了
但係又好想玩返omsi

不如咁
我依家求其開個巴膠tg group睇下有冇人入？

其實934都唔係密夜晚成30分班
要咁玩都其實要夾好時間
隨時等多班968都係差唔多

真係拉968去救68M同276P？
咁條友唔係弱智都係戇鳩嫁啦

你口中嘅戇鳩嘢係每日都發生緊
但未必係救班次
可能係過時調走
聽過最反智嘅係拉去做268X形點載窮福

須知道968一單得3分落地係等閒事

push

左鏡臂有冇諗住跟返真車

已到西九廠

有十幾個會員了

118九巴時段都算
仲要東京街不合作運動
蝕錢保鐵算

我屌你老母，正下繁開6分班返大埔 唔撚怪之得班班車都爆車上到城隧

G27

開6分班都屌真心唔知有幾爆

屌走漏眼

可以跟返之前巴打幅圖同埋右鏡臂係咪都冇跟真車?

直接喺B9度抄過嚟
之前做雞乸個陣有呢款鏡臂
陣間拆件

B9有用過呢款鏡臂?

橙蛋開始轉用呢款

我意思係本身個模嗰隻 嗰隻鏡臂真係未見過

唔使咁認真
有好多嘢都係橙蛋抄過嚟
抄多咗啫

都係講下姐btw整好未呀 好期待成品

唔識寫Script，都懶得出街錄聲，所以：
冇電牌
冇報站
冇八仔
冇冷氣
冇標板電腦
冇聲

好似上260x

巴膠TG group

你又知我係g27

唔收車下繁開4-5分班用埋12800都可以昌榮路頂閘，開6分班咪城隧口日日由站頭排到站尾 未去到48x個位已經好撚開心

唔似4_x果啲，兩條水埔城隧線係隧道口係落客小上客多 如果班班都爆住到站又無半空車/吉車起載咪成村人食塵等車

講開，近期下繁城隧口40x 嘅留後問題都好嚴重 條龍長期同73x鬥長

每次一講到scripting 就會 dead air
手頭上仲有部 8900 又係爭呢啲嘢

做咩咁多負評...
已經有30個巴膠入咗黎

呢度會回po 既都唔知有冇30個 然後有30個人入group 有冇咁多cdrom

法國坐B8可以快十分鐘返到公司

不嬲所有論壇都係好多CD-ROM，唔係淨係我地
利申：半個CD-ROM，唔係成日回po

【逆權運動】遭中共官媒轟「護送暴徒」 港鐵即跪低：遇暴力可關站停駛

全民保鐵

霸坐*

係阿
40幾個了
有興趣入埋黎圍爐

因為我諗冇乜人識寫script

個爐有

今日星期五

遮車牌唔遮車隊編號 遮嚟做乜

叫連囝del post 啦

When I say this is it, it really means this is it

街外人唔知對於柴小車隊編號係緊要過車牌

KT4909@182
咁都有加班車
IOI撞正交接等咗20min見到2架182

今次卡佬大鑊鳥

司機仆街了

岩岩係黃大仙見人鏈爆晒人就決定行去坐7號仔做冷氣軍師

發現香港真係好靚

有咩問題？

知道編號，實被炒

樓上條友真係累撚死人之前仲要話葵芳單野係暴動
嚴重懷疑佢係三毛

Sorry係大圍

上次城巴條友咪又冇事，你估老狗咩

你咪block柒我囉，三你老母

留黎J下先

中央政府一聲令下，國泰都跪低，呢次車長實出事

人地中共真係得9閒理你個巴士佬同間爛鬼巴士公司
而搞魚翅先係大茶飯呀

巴士公司會自我審查呀三毛

灣荃紅頂好

希望有人欣賞你個模 然後整落去 難得巴打整得咁靚

玩牌放上網要遮晒老冧車牌是常識吧 ...

btw 大家聽日機場見

唔放上網 俾同事cap左fb 話知你係咪返工都一樣仆街👹

咪撚再理呢個賤種，直接block佢

85X特快班次, 烏溪沙至耀謙樓直出老隧

狗鐵個腦真係白痴咁樣封站法都有

九巴表示多謝

W2會唔會成為今日勝利者

黨鐵真係無改錯名

塞返2個鐘先

今日有幾多人鋤咗假呢？

290x入咗寶儉樓

ASUD2 @ 72

26m牛池灣頂閘

應該宣傳W1 -> W2金鐘觀塘特快

【特別交通消息】24/8/2019 (13:45)

因應觀塘區的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

5R
路線暫停服務

14X 改道行走
往尖沙咀方向
停用巴士站: 觀塘勵業街至觀塘海濱花園沿途各站

往崇德圍方向
停用巴士站: 喜鵲樓

15A 改道行走
往慈雲山(北)方向
停用巴士站: 創紀之城至九龍灣臨華街沿途各站
加停：九龍灣國際展貿中心、創紀之城(與215X同站)

往平田方向
停用巴士站: 觀塘順業街至牛頭角站沿途各站
加停：創紀之城(與14X同站)

28B 改道行走
往彩福方向
停用巴士站: 九龍灣臨華街至九龍灣常悅道沿途各站
加停：牛頭角上邨

往啟德(啟晴邨)方向
停用巴士站: 九龍灣常悅道至九龍灣臨華街沿途各站
加停：牛頭角上邨、淘大花園

74A 改道行走
往太和方向
停用巴士站: 九龍灣臨華街至香港輔助警察隊總部沿途各站

往啟業方向
停用巴士站: 香港輔助警察隊總部至九龍灣臨華街沿途各站

107 以啟業作臨時總站及改道行走
往華貴方向
停用巴士站: 九龍灣總站至九龍灣運動場沿途各站
加停：啟業總站

往九龍灣方向
停用巴士站: 啟業邨至九龍灣總站沿途各站
加停：啟業總站

215X 改道行走
往九龍站方向
正常行駛

往藍田(廣田邨)方向
停用巴士站: 觀塘順業街至觀塘勵業街沿途各站

297 改道行走
往紅磡(紅鸞道)方向
停用巴士站: 九龍灣常悅道至九龍灣宏展街沿途各站
加停：九龍灣國際展貿中心

往坑口(北)方向
停用巴士站: 九龍灣臨華街至九龍灣常悅道沿途各站
加停：九龍灣國際展貿中心

606 改道行走
往小西灣(藍灣半島)方向
停用巴士站: 九龍灣臨華街至九龍灣常怡道沿途各站
加停：九龍灣站、牛頭角下邨

往彩雲(豐盛街)方向
停用巴士站: 九龍灣常悅道至九龍灣臨華街沿途各站
加停：牛頭角上邨、淘大花園

#kmb #九巴

頭先坐8465
原來可以咁樣

另外新城601 619 有觀塘特車

暗燈
不嬲都有

原來城巴可以單邊開
以為好似咁

架車唔係本身可以咁開單排咩

Enviro 400 from巴典

左客燈 右客燈

有站長朋友話 如果觀塘到行唔到
601/619 會跟619x行

咁頂引？

本地啲獸爸獸媽點會想自己仔女做car佬

九巴606加停淘大，九龍灣站
城巴無加站

有部分車係得單邊有

地鐵真係好on9，送錢比對家

佢賺大錢 有咩所謂

途經觀塘道巴士死埋
據稽查講定富街塞住咗

九巴或成最大贏家

原來B8L冇hill assist
溜後得勁快

部WF7305未裝wifi未裝報站就拎咗出嚟打仗

喺九龍灣返太和有啲後悔冇坐74X/274X走
原本想等74D
等到倒數幾分鐘到變下班車倒數五十幾分鐘都冇車嚟過
而家觀塘道來回都塞死咗
而家觀塘道西行乜線都冇車嚟
而家喺觀塘道德福花園個巴士站喺度望天打掛

行路有益

個個俾大油起步，
不過有客仆街就煩。

一個商場都等於你幾千班巴士啦

所以我幾日前已經講過，
你搞地鐵，運動就好多收皮。

左腳迫力右腳俾油

警察係唔係佔領左巴士站？

冇
但係觀塘道德福遠望向定富街有人推進緊過嚟
駐站稽查叫啲等車乘客快啲散水
叫佢地行去彩虹站
然後佢地執埋私人嘢走人

我就唔繼續等
行咗去啟業總站搭74A
架74A上咗十幾廿個人
佢地應該都好似我一樣
專登行過嚟坐74A

行咗去啟業坐74A

大路一架大隧車都撞唔到？

乜車都嚟唔到

而家坐緊74A
九龍灣天橋落觀塘道塞死埋

前面個巴士佬落嚟同74A巴士佬吹
話前面根本冇示威者封路
係慈母自己封住條路唔俾車行
巴士佬喺度屌鳩慈母

過咗九龍灣彩虹
而家去到黃大仙又遇到示威者
於是又塞過

坐咁耐
抵到漏

上到沙田再塞

而家佢地喺黃大仙新光對出拆緊水馬做路障
啲私家車全部趁機調頭走

而家又有啲後悔去坐74A
因為估唔到會搞到黃大仙

頭先出咗九龍灣落橋見到一大堆74X返大埔

開始急未？

未
不過好肚餓
因為我仲未食飯

黃大仙tg放題，巴打有無中招？

速龍嚟咗

如果部車有得開窗好想嗌死警犬

速龍嚟到
示威者散水
條路又通番
而家上緊獅隧

巴打真係一波三折

計埋一陣行舊路
成程車要搭幾耐

我冇做巴膠幾年...體諒吓丫大佬

我1825喺德福花園等74D
等到1912由德福花園行去啟業坐74A
74A 1935啟業開出
過咗十分鐘塞咗係九龍灣落橋位
過咗半小時左右塞完九龍灣去到黃大仙又塞過
塞到2120左右通番車
返到太和大約2205至2210左右
前後接近4小時

捱到而家麥當勞做晚餐

尤其老闆爸爸同港女綠茶婊媽媽肯定錯誤教育子女如何做搞事的鹹魚

有 司機位個隻

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

月票da fa is good

今晚容祖兒完場落大雨個個都衝去搭巴士
R線發大財

東鐵臨尾冇埋
新城市一堆人等N車返北區

今朝繼續壞
粉嶺站至大學站冇火車搭

N73 終於有香港人捧場

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Work3又贏

今日應該冇33?

老狗自私開會點？

33經公園 好易出事
如果改道 咁290 40 都夠做

應該減啦, 以佢客量何德何能同287X睇齊非繁開15分班?

尋日290系贏到開巷
密密加車都頂閘

支那幾時去譴責九公司

狗巴仲有大陸業務咩？

陽光
仲有老母新鴻基呢

(18:20) 根據九巴前綫人員消息，因應荃灣青山公路突發事故，由即時起：

- 所有屯門、元朗、天水圍開出途經上址路綫陸續停駛。
- 沙田、大埔、上水開出各城隧綫改以昌榮路迴旋處掉頭，不入大窩口及荃灣，下列路綫除外。
- 43X 改在象鼻山交匯處掉頭，亦即以城隧轉車站為總站。
- 49X 繼續依原有方式改路，城隧與青衣之間改經德士古道天橋，不在荃灣區設站。

1840 所有屯門、元朗、天水圍來往荃灣九巴各線可正常開出，但縮短至荃景圍天橋。

龍運部分巴士路線有改道安排

龍運巴士表示，因應荃灣及葵青區的交通情況，5條路線會因應實際情況作出改道安排，A31只來往機場至長安巴士總站，A32恢復行走原本路線，E31及E32只來往東涌至長安巴士總站，而E32A只來往東涌至青馬收費廣場。

2019-08-25 18:44:07

城巴5條路線改道

城巴表示，因應道路情況，930、930X、A20、E21及E21A需改道行駛。

2019-08-25 18:40:53

238m 大法無lu

你今次個例子係??

47x係有$4.2折扣

只能夠講 你唔好搭直接47A呢 d新開嘅路線

東鐵上水站有人墮軌，全線暫停

今日東鐵線係咪應該要拜一拜神？

住左好耐青衣
果然德士古道就係青衣嘅命脈
段路一封成個青衣即變孤島

33A荃灣西一站上爆

示威燃點生意

831荃灣線唔過海嘅賠率有幾多

睇嚟上環站，中環站，香港站都唔駛旨意有鐵坐

巴士公司表示

又有荔腸戇鳩佬自動放棄福利

(22:23) 據巴士公司前綫職員消息，紅隧路線 九巴班次 暫停服務。

Seed

頭先見112鵝頸橋上完都要落返

城巴102 照開

做乜要停？

W1

元朗國笑到我噴飯

Toyz

文宣組需要你

咁E32A開嚟做咩

俾人東涌北轉車(而家E31唔入東涌北啦)

今晚107去九龍灣尾二車
唔知點解變咗城仔開
Bt碌到仆街

W2轉98A不嬲都係減$5.5

W3+276系

Sor 太耐冇咁搭 自膠

以前唔使補 而家要補

KE7510@93K

唔知呢架車仲有無機會再行296A/P 之前經常見到

好似前日有條巴膠拎咗去做296A

大聲都唔緊要 大聲+爆咪 先
簡直係嘈音汚染

5072@82
龜速爬柴斜

8261(ATEE)@969

冇有S64<>A車promote pdf
想改做文宣

話說星期日我喺大西北返荃灣
全日一切好正常 好似即情冇乜改道阿縮短嗰啲
係見到荃景喂天橋有三個稽查喺度企咗成日辛苦晒

PS. 個group已經有60幾個人
真係好多勁人Mon post

SH9233 K廠雙輪倚位行84M

屌你煩膠報站而家宣傳埋 936

九巴936路線，現已擴充至荃灣石圍角，乘客往來中上環，灣仔，銅鑼灣更方便。每日往荃灣服務時間至晚上10點

想問下龍運比較舊既e車上層部冷氣有冇得叫司機較大佢.有時搭上層好細風

得on-off掣

舊五百衰到老狗都唔收佢

下繁係彩虹上290/A去荃灣多唔多機會有位坐

唔細
只要唔係塞車搞到d人堆哂最前架車

毒L專用

84xx 85xx 過檔計劃係咪撤回咗？

太多人投訴carlo飛站?

係都裝係豐力樓啦咁啲車就唔洗專登扭入去

我夜媽媽照對入去
開大燈照下有冇魚
廢事煩

沙廠準備再分到白牌E6X

7xx 8xx過檔都未搞得成

84XX起步笠撚到咁
搵鬼要咩

想公審司機點知俾人審返轉頭

見到ATEU同84XX

把聲爛晒不了

好似山頂纜車啲中途站咁

禁完制然後唔係等緊嗰條線既車埋站又係盞搞

個撚個去哂tg，呢度靜過鬼

利申：tg頻cd-rom

俾赤子之心唔該做盡啲 坐的士啦

肯鋪膠袋算係咁

tg多到追唔切

5524@796X
呢部嘢垃圾到不得了
起步嚴重腳軟

投訴運吉係咪會有用啲

2日都冇1頁

有左好耐

想搞事？

唔係呀 傳緊呢幾日新裝 以為係因為政治原因裝 醒起問你地最準

3-4年

其實去tg咪變相搞小圈子…?

個新玩具咁快玩完

255@61R
第一次坐頭枕按摩椅豬

有本事可以全條線一齊換鏡頭車
跟住就冇事啦

見到有架私牌新巴, 個卡佬直路慢速行車時擺部電話喺軚盤中間睇嘢

288C通告

篤佢啦⋯⋯

睇唔到車牌喎

Fleet no🙏🏽

壽終正寢

撤回

笑能死 今朝坐車睇住佢拆心諗 唔係琴晚裝嫁咩 咁早拆？

諗呢樣野個係咪完全無諗過咁撚多條線咪架架車都要停低開門

：我哋只係暫緩，只不過幾時再出返就唔知

想問下有冇大師識得起3D model/喺OMSI鋪路

B1收車開10分鐘一班

(20:08) 介乎和平紀念碑至美利道遮打道因集會關係暫時封閉，途經遮打道受影響路段之巴士路線如下：

西東路線需改經德輔道中：
1（往跑馬地）
5B（往銅鑼灣）
10（往北角）
12A（往金鐘站 / 麥當勞道）
26（往勵德邨）
40M（往金鐘政府總部）

西行路線需改經夏愨道：
70/260/690（往中環交易廣場）
720（往港澳碼頭）
722/780/H2（往中環碼頭）
967（往天水圍北）
W1（往西九龍站）

Pish

我冇咁嘅意思...sor
本身只係見有個tg巴士迷group死咗所以幾日前開咗個group...
我喺度貼多啲舊圖
其實我冇影巴士好耐了

講開又講
唔知係咪人老咗定係時間少咗
鍾意巴士嘅投入程度真係冇以前咁多
而我今日睇下bdc bf嗰啲
嘩啲post少得可憐

依家啲車型來來去去得幾款，都好難投入

我諗都係其中一個原因
好彩我返工放工成日有短躉同豬搭

翻工放工都經常中ATE/AVW
翻工嗰陣中途上無位坐
放工頭站上

avw真係好耐冇搭
我附近應該得57m有
偏偏57m啲司機慢到我一定會遲到
不了

想當年ate avw掛102晒命
部部都好去得

忽然諗起美孚怪人
條友死咗去邊？

人大左
打機都無左以前個種上癮

坡仔新玩具：電動雙層魚塘

巴士其實仲有好多野可以講，尤其每區巴士問題

不過，呢幾個月俾柒婆攪到成個人無乜精神 懶得提

講呢啲就引入小小人 議員 字母膠 不了

我諗緊直接落區揸咪講

諗起MM2同omsi都係咁上下死嘅原因
又係私傳或者流出搞到啲人無心再整新嘢

試過直接質問區議員 佢連rdp都無睇

依個可能首先要讀poly交通嘅朋友出黎先有高質討論

bdc/bf死壇咁濟

屌
依個真
以前mm2心諗點解啲人有我冇嘅巴士仲要咁靚嘅
omsi又係 點解啲 map 我冇嘅？

bdc個特見區仲有好多post
想當年我喺嗰度買咗唔少膠牌

好無奈
當年bf omsi版好多高質作品 由winsome嘅ATE到後來嘅962地圖

得返膠talk仲有啲人流

又係交通局車阿？屌

又好似甩班咁，今晚收工成7點見73x甩到10分班

見大河道成6 70人等車 我等下班都費事，直接48x轉黨鐵算鳩數 4466都懶得打去屌鳩佢

講開OMSI
其實唔知係咪伸手黨太多
而家都冇乜免費地圖免費車玩
樣樣都要＄

利申：我有課金買車買地圖

香港嗰啲咪唔洗課金…不過有幾可會出

數下數下 原來舊直2年後就開始退役

下期標期？

標題？

琴晚有架48X大圍上城隧

可能下年就開始退.....

9月打後咁塞落去
究竟沙田上路定大圍上快

畢架山花園召喚巴士掣？

源禾路燈位究竟整路整到幾時
大塞車源頭

鄉事會路源禾路？幾個月無入過去唔知

封撚咗條二線
紅綠燈塞死

有無圖sor真係唔清楚exactly邊條

好運中心站轉左之後個燈位 第二條線
Hello moto

紅色MMC 好似冇金色咁涼
大沙有幾部掛區內K線嘅S牌舊頭又污糟又冇冷氣
MMC 好似虧得好快

大沙果堆已經叫似樣，望下荔廠果堆先嚇死人

有啲虧到好似無做保養咁款

get到了
唔怪得沙市圈頂死哂
左轉嚴重出唔切頂過轉左個位
好運中心左右都有泊車得一線
變左向直轉右都塞埋一舊

呢個位整左幾耐and 幾時先整完

但係頭批紅蛋表現仲ok 喎
至少未見過冇冷氣嘅高載蛋
綠蛋就已經虧咗好多
幾年前又靜又凍

柏柏又雙重高潮

B1 竟然收車
聽朝太陽西邊升起

掛住部改偈既coaster
上屯門公路/獅隧慢到食屎的6xx 豪
同埋L/SF

MMW部Coaster連3波起步都嫌快

成日返工想中頭批81xx
張凳好舒服 加上卡佬識踩 會快好多

個日搭架K廠US9957熱到仆街⋯

記憶返晒黎
唔通同你玩過ntwest online?
忽然醒起部份模擬一波兩段車嘅無敵7波
PS. 灣荃真係唏噓 以前讀書望去對面仲係好多人搭 依家？唉

x42c幾時有回程返青衣?

反正而家都無大陸人
btw下期題?

怒屌黨鐵暨B線回復平靜

夜晚連930x都快過佢我搭黎做乜